咁撚多曾鈺成post 路人皆知喇喎

又咩最快10月1號前落台
又咩曾鈺成算係最好
難道 😊😊😊

721 全部人同我出去遊行

曾鈺成做過民建聯主席